一人一個你男神或者女神既名

一人擺底一個你男神或者女神既名
唔接受明星或者非現實人物名
睇下自己有無同人地撞男神或者女神

我先
趙文崇

趙文崇

Push

張曦敏

趙雲

鄭欣宜

鍾珀盈

陳健朗

Zero

陳庭佳